日本買周邊求救

有冇巴絲係日本melonbooks網購過?

比完錢用佢個佐川急便之後佢放左係佢個收貨中心,唔係去我留個收貨地址
想佢去番去我個收貨地址 問佢客服又唔應 己經成個月
救解

日本sal轉運

左邊定右邊

都叫U 用祖國集運 支那寶寶

日本仔信唔過